有無人懷疑過 彩演彩領係jyp嘅親生女

jyp=大🦍
彩燕彩鈴=🐒🐒

又捉到你個垃圾演黑
樓主我屌你老母
你比jyp屌啦

點解宜家咁多人鍾意學邊狗同佛利民自問自答

JYPX羅美蘭私生女

唔係啦
我無quote

@黃乜野貓貓

樓主演黑comfirmed

==

@天涯歌女

@姜呂尚yeosang

喺茫茫安心海中總算搵到落腳鋪

我地kpop post=娛樂台清泉